有冇人自己同另一半屋企同工作地點，四個地方都唔近

可唔可以分享下最後買/租樓點決定揀近屋企定返工，定揀4個地方既中間

真係好難諗

如果諗住結婚
一定揀住係近是但一邊父母
第時有小朋友都好照顧

中間位

真係好難諗
諗你講緊乜野

老婆番九西 我番港島 外家係新西 我父母就係新東
最後租左荃灣 叫做4個地方中間

其實我覺得最唔需要就既係工作地點
因為遲早都會轉工 你唔轉工公司都可以搬